其實達哥個人生算成功定失敗？

話佢成功
又未算好成功
都仲係要奶住咁接 job , 好似地位卑微既打工仔咁
又要日日開台打機服待班小學雞chatroom

話佢失敗
又未算好失敗
仲有伍公子, 笑波子果堆人墊底
同達哥同齡既人，亦有好多日復日zombie mode 咁打工過日子

咁達哥算成功定失敗

成功
失敗

出賣兄弟果方面好成功

出賣 backup 佬？

佢做到佢想做嘅野咪成功

你個分身 譚詠麟 呢？
有wtsp圖未呀？

真係兄弟？我覺得佢地現實唔識

識，之錢咪為錢反目

有無link？
佢哋識

人地接一個job可能等於你返一年工既收入

達哥post最好睇就係吉魯同譚詠倫2個唱雙簧9up抹黑，同埋啲小學雞信以為真比人撚

雙11收中共錢賣廣告

達哥都唔叫成功乜撚野先係成功

屌你老尾連登最撚出名嘅假膠你都信，無撚得救

我以為有內幕爆料
信我 我只係信一半

你求其search吓講達哥嘅po, 個個post都有佢。呢啲仆街成日抹黑達哥唔知係咪唔抵得人

笑波子Subscribed: 790K
UNDERGROUNDdv: 120k

1. 出賣 back up佬

自己老番完人再屌人老番佢 好撚無恥

早期你未紅 back up 佬冇錢收幫你宣傳又唔撚見你出聲

利用完人就過橋抽板 唔該都冇聲

2. 用老番window

比兄弟踢爆用老番window
現場live果陣仲死撐扮傻仔話‘點解會咁？‘
之後見勢色唔對同兜唔到就扮晒死狗發文道歉

3. 偷人潮文讀

之前有個潮文作者話過有問題
達哥未得作者批准就用人地作品做商業用途

4. 打機唔係為錢

屌你老母打撚到搬去康城
收錢打埋d垃圾game
又話打機唔係為錢 自打嘴巴

5. 奶共 ，親中，黃絲變藍絲

入左中國公司之後
逢親大是大非都唔敢出聲
（黃之峰坐監，立法會投票）

收淘寶錢雙十一買廣告就識！

6. 成日用蝗語 同 人口filter

呢個唔洗講啦 向班小學雞洗腦

連登仔直頭可以為1000蚊就做漢奸

雖然做左好多壞事
但揾咁多錢，當然成功

起碼佢做緊自己中意做啲野

我港大畢業都好過你地9成人啦

諗起佢以前玩人中之龍 夢之繼承者最後個感想
我覺得已經算成功,起碼我相信達哥已經成為咗某部份人嘅生活不可缺少嘅一部份

我懷疑豬魯同歌神譚詠麟係假膠
不斷表面貶達哥，捧backup佬
實際上就令backup佬喺連登被人踩多幾錢重
既然咁憎達仔，
邊有可能一有達哥嘅po 就有豬魯 or 譚詠麟
其實豬魯係達哥死忠嚟

其實可能之前有巴打講過，講過嘅勿屌

食血漫頭

佢係屋企打住機講野2小時，冇俾屋企人屌嘈咩??

你又打工佢又打工
佢打機搵食仲要多錢過你

其實話橋起backup佬果d係腦袋屎定老母係雞？

轉載重要同偉大過原創

真係痴尻線

講呢個論點的祝以後做project 就永遠比人轉載搶左功勞

係講緊番工的project ， 唔係小學雞勞作

達哥先30鬆，重大把位上

見到達哥post就要入黎9up既吉魯重忙過返工

伍公子墊底？

佢而家打機唔係為左自己，為左觀眾

變相返工

先唔講收入
達哥雖然未至於個個識，但年青人一般都會識，老一輩起碼都喺廣告見過佢，起碼講得出佢係隻鵰 即係已經唔係nobody 啦。
當然你嘅定義佢可以未算成功，但一定唔會係失敗啦大佬

咁都唔叫成功叫咩 瘋狂接job 你估個到小錢咩

唔係成日睇達叔 但我覺得佢算成功
打機直播到有啲知名度，都唔係易事

兩個一唱一和咩證據都冇 笑死

喂！兄弟們小心樓主呃like

打機有錢收

有聽日有
次次都係咁講

仲洗懷疑

嘩 又係大陸拼音狗 連登真係好撚多死大陸仔新移民

癡撚線香港打機打得最成功嘅都要問
其他係咪食哂屎

人妖達

樓上好多人將成功定義為賺到錢, 就知香港社會價值觀係點

成功又未算
不過 喺香港靠打機出名 本身已經奇蹟
仲要唔係靠打得勁
而且 又唔係靚仔 甚至可以叫係樣衰
咁都紅到 証明天時地利人和好緊要
當然啦 行呢條路個份堅持同勇氣都不可或缺

達哥家底應該好厚

剩係入到一大 已經好成功

將伍公子同笑波子擺埋一齊嚟講

人地成功定失敗又到樓豬可以定義到嘅
樓豬你係人乜水

唔洗link 咁樣就ok

( Show Blocked User - Olivier吉魯 )
( Show Blocked User - 歌神譚詠麟2 )

岩啊
搵得多錢係香港就係成功
香港人價值觀已經被塑造成咁

個人覺得鍾意打機, 又可以用打機黎搵到食生活到已經好成功
好似果啲咩J, 笑咩子雖然on9
但如果佢地係鍾意打機係鍾意咁既生活其實都好成功
過唔到自己想過既生活幾有錢都係失敗, 即係果啲OT到無晒生活但有錢
不過果啲都可以只係未成功, 儲完錢之後過返自己想要既生活自然就成功

點解伍公子會墊達哥底?

就算講賺錢，達哥都好成功啦

每一次聽都會眼濕濕

超級無敵乒乓波

蓋棺而論，未到死果日都答唔到你啦

如果只論呢一刻，我都覺得算係成功，而且佢個勢頭一直係向上，食哂電競條水，應該長做長有

成唔成功唔係由別人定義

我夠膽講佢而家出黎話退休都得
視乎佢仲想唔想繼續做 邊個會厭錢多

同周杰倫一樣（唔係成就）
宜家已經冇左一出道個陣味

咁都唔成功既過9 成人都係loser

唔理佢搵到幾多，起碼佢成功帶歡樂俾我

國際知名打機香港代表，周圍飛出席game event，打機打到咁都失敗？佢係差在唔知點解唔搞埋youtube拍vlog賺多筆，佢拍又可以出錢叫人剪

投你老母票

至少比樓豬成功

咁洗唔洗揾icac拉佢？

最成功？拎世界冠軍都未出聲

1. backup佬偷人片賺成36萬，一蚊都冇畀達哥

2. 達哥口口聲聲話對backup佬有相應行動，但最終無下文，無論係放生咗佢定直頭告唔入都好，backup佬都可以話係袋袋平安，冇得輸。

3. Windows 不是正版單嘢達哥翌日就上官網買返正版key，道哂歉咁有交代仲想點，加上本身係咪用緊老翻都好難講，你哋自己求其 google 都搵到一大堆用正版 key 都照彈不是正版嘅 case... 達哥都算係咁啦。

4. 奶共賣雙11廣告無位好讚，係抵屌嘅

5. 用蝗字仲死撐無做錯，都係值得一屌

6. 達哥間唔中都有屌港共甚至暗串支那，已經好過好多香港直播主，至於避談黃之鋒乜乜柒柒全部搵到食嘅歌手藝人都唔會多講呢啲嘢㗎啦，達哥仲肯串吓支那啲柒事已經好好。

認同

其實吉魯如果係純粹作為hater係好失敗，基本上已經黃哂，只能想到係收錢唱達哥，每個達哥post都重複返講過既野就算

成功到震 不過犠牲太大。
希望佢搵到更舒服既運作模式。

把聲真係好撚難聽

算成功做老細. 拍廣告.

冇逼 backup 佬嘔返36萬出嚟算係咁啦

話時話張whatsapp圖幾時至upload好？想睇

雨革停直播已經可以知佢咩取態

覺得達哥成功

負評係俾樓主將伍公子同笑波子放埋一齊

達哥講過開台其中一個目的係帶快樂同正能量比大家
唔係為你諗個d咩成唔成功

佢哋要達哥額頭寫住香港獨立先唔算係奶共

咪屈 佢真係出賣兄弟
冇圖...

伍乞衣有幾高級

你哋話達哥同大陸做生意係奶共
試問香港邊行邊業可以同大陸脫離關係
同大陸做生意唔係奶共
同大陸做生意而又同時踩香港價值先係奶共

我諗達哥最多真係是鬼旦寄封有律師簽名嘅警告信畀 backup 佬就算，就好似 tvb 寄畀 myavsuper 嗰封信咁上下格式...

backup 佬可以話毫無損失，偷人片呢家嘢東家唔偷就偷西家㗎啦，大把位走盞... 你睇 youtube 啲偷片狗（尤其支那同台灣嗰班人）就知大把位搵食...

話唔定人哋一早開咗其他 youtube ac 開開心心偷緊其他片再賺過

tvb 咁大勢力都只能夠用 email 寄所謂律師信畀 myavsuper，相信達哥對backup佬都只可以咁做

連登有達哥既post就有譚校長同法國神鋒
好欣賞佢地既堅持

如果達哥要開back up佬波嘅話 一早開咗啦
加埋水印 自己backup back up佬都唔認仲認 仲要話乜歷史任務
等到全世界係chatroom踩到上臉 佢先出嚟交代 仲要叫埋兄弟唔好搞佢

佢哋永遠唔會成功

其實佢夢想係做導演

講搵錢係幾成功

但講追夢佢好似離個夢遠咗

真係唔敢想像一個香港靚仔打機會點，外國除外

有學識，做到中意既野，帶左好多歡樂比人，仲有佢收既廣告費你估好少咩，仲要識埋咁多女女

佢算失敗 我都想失敗下

咁都算失敗 我都想失敗下

緊係成功，打機打到出哂名+接廣告，下下十幾廿萬，人地搵緊你呢世人都搵唔到既錢呀

做自己鐘意既野（直播打機）做到賺到錢，已經好成功啦

當然變唔變質就實有啲，但都叫做堅持自己

試問有邊個大學生夠膽每日準時9點半開台直播，仲要原意唔係為賺錢

同宜家為賺錢開直播個啲垃圾冇得比

打機打到俾共產黨賞識恨都恨唔到

聽人講佢出一個fb post 已經係5位數計

仲講緊backup 佬
達仔頭頭Twitch 冇sponsor 冇廣告
開台根本冇收入

backup 佬年賺廿幾萬
直頭係google 通知達哥話咁樣唔啱

達哥冇叫backup 佬收台del 片回水
只係話自己做返backup

啲人仲話咩backup佬幫達仔賺人氣真係得啖笑
情況係你屋企唱歌俾人偷錄去出碟一蚊都冇收到
之後有唱片公司搵你 你就要多謝偷拍你嘅人？

達哥由幾百人睇上到sleeping dog 幾千個陣
backup 佬仲係佢老母個閪到咋

唔係非黑即白㗎嘛

負皮係比你既

波台狗=傲嬌，佢地不嬲係真心愛達哥

出嚟搵錢個個都奶袋底㗎啦
就係我老世咁有錢都要奶d佢之上嘅袋底

講收入 笑波子肯定唔會係墊底
佢啲片係on9 淨係講數據
佢訂閱人數好似係全港最高
啲views都比班小學雞刷到好高
一個月起碼兩萬收入
仲要係日日喺屋企出啲濕鳩片就賺到

睇你成功嘅定義係咩
如果你覺得人生能夠將自己鍾意嘅嗜好發展做事業就等於成功的話，咁達哥已經成功咗
試問喺香港有幾多人可以將自己嘅嗜好能夠發展到自己嘅事業？

人前算係大邊個明星/公眾人物
人後公司CEO
點睇都係成功啦
都仲未計代言活動果d

仲講緊backup 佬
個陣backup 佬偷片 偷到 主動向google 申請 做達哥channel

同大陸 搶人品牌名，仲要告番 正版係老番有咩分別

on9咁都要問,
你不如話佢墊緊連登仔底

嗰班人真係好膚淺

我淨係知無8成連登仔咁成功

一定要達哥先可以經營達哥CHANNEL？

本身唔知邊Q個達哥 睇完佢2個打手依家晚晚睇達哥 佢玩乜驚我就照買

係

但係曝光率都係遠低過達哥，因為廣告商都知佢700k訂閱入面有九成九都係冇消費能力嘅小學雞

好耐無見你

班波台煩膠點都搵到位入

達哥 cap 圖澄清自己冇用老翻 = 屌達哥死撐唔認衰

達哥冇深究自己部腦搞乜，狗衝第二日買正版兼道歉有哂交代 = 見唔對路至死死地道歉

俾backup斬完左手重要俾佢斬埋右手先叫唔出賣兄弟

你點定義成功先

搵到錢? 咁要搵幾多?
多人like? 咁要幾多like?

前排人生低潮緊，自己又無伴侶又唔係同屋企人一齊住，每晚睇達哥吹下水發下癲係真係比到正能量我，幫我捱落去 達哥可以做到一啲現實唔識嘅人嘅精神支柱我覺得已經好成功

我想講翻句多謝你呀達仔

達哥呢幾日開台不停串9聊天室班小學雞

波台班煩膠日以繼夜兼不收分文見有post講達哥/甚至自己開post講達哥咁樣曲線宣傳顯得佢真係好成功，好多youtuber、switcher 恨都恨唔到

twitcher

咁都失敗咁你係咩

兩條煩膠話人奶共
但另一方面又吹奏奶共藝人

想知點解tat story都無再剪片？
tat talk直情成個channel無埋。

拍咁多廣告，出席咁多活動，而家拍埋戲拍埋電視，搵咁多錢，我諗仲紅過好多tvb藝員
仲高學歷，咁嘅人生都叫唔成功？？

搵咁多自己住都得啦，分分鐘買咗樓

你噏乜 我想表達嘅係
笑波子唔會係墊底嗰堆
無話拎佢同達哥比
但伍公子就真係覺得佢而家好潦倒

更何況 曝光率真係各有各market
而家睇Youtube 硬係笑波子嘅手機game廣告
呢樣都算係另一種曝光率

達哥成功啦
人地明星搵大陸錢就奶共
佢搵大陸錢就冇問題
邊個屌佢奶共仲要俾班達粉屌返轉頭
香港應該得佢可以有呢個地位

你以為啦 大撚把人喺佢直播嗰陣比錢佢洗

成功
但何sir比佢更好

晚晚開台 平均觀看人數4,5千人
某D特別節日 例如:跨年,台慶 觀看人數可以上到1萬
明星歌手開live 都未必有1千人睇
達哥開台 鳩up下打下機 就咁多人睇 仲唔成功?

笑波子Subscribed: 790K
UNDERGROUNDdv: 120k
你知唔知波子月入幾多 講出黎驚嚇親你

洗小學雞腦係中國人方面好成功

咁遲入

係香港可以靠做自己想做既野搵到食
仲要搵唔少
應該都算成功

人哋明星係一路搵大陸錢一路專心奶共
達哥係一路搵大陸錢一路開台暗屌中共

明星可以為咗搵食改變自己對中共嘅立場
達哥會唔會咁先

backup 佬偷笑波子啲片賺廣告費應該一早連樓都買到

達哥搵咁多錢都仲要直播唱人地唔還錢

成功過九成連登仔

如果話佢賣廣告就話奶共
咁其實香港好多所謂藝人都係仆街嚟
kay賣八達通廣告=撐狗鐵?
張繼聰 chi lam d借錢廣告=撐貴利? 等等
d仆街有排你數啦

睇呢到就知好多小學雞冇得救
之前貿易戰就講乜野冇大豆冇所謂
中國好強大
日日話我地中國人點點點
仲要幫天貓賣廣告
本身又收紅色資本賣隻支那驚
懷疑達哥係共狗既文化侵略既一隻棋子

會窮

你講toyz?
Toyz係喺台灣成功架on9
佢twitch 7,8成都係台灣觀眾
香港撚有資源比佢做起咩
咪撚人地去第二到發左圍就認屎認屁啦

笑波子告到佢仆街啦，分走d views同搶佢錢無分別。

之前聽話笑波子唔係月入10萬架咩

討論得就已經係成功人士，唔同你會問是但一個連登仔係成功定失敗咩

對比起我黎講幾成功 對比起其他連登fg就遜色d

@power_off 1001唔開POST?

奶共奶到佢咁都成功?

人地笑波子靠自己紅
達狗唔靠backup佬? 邊撚個識佢

佢唔成功唔通連登仔成功咩

2條撚樣幫達哥賣廣告可恥

仲要俾綠帽俾backup 佬帶

唔係掛 原來達哥咁仆街

邊個1001就應該邊個去開新post
呢個唔係四登文化嚟咩

達哥係靠高登仔嚟紅

兒登係多達粉

你咪又係奶共，幾時搞港獨?

唔諗住開喎

一路賺支那錢一路開台暗屌支那一路越做越紅越受歡迎仲拍埋戲，香港仲有咩藝人/直播主做到，講幾個分享下ok？

兩萬 你忽撚咗
廿萬都嚟緊

咁你仲睇

搵得多錢就可以畀人當提款機咁借完錢拖足幾年都唔還

班波台友賭馬賭波贏咁多搵咁多「借」住幾皮嚟洗先 ok？

咁本土仲有乜打機直播好介紹

好彩個 post 唔係開喺 cc 台

唔係陣間 mr.a 又入嚟搗亂

廢話講足 1001

如果達哥人生都叫失敗，我諗9成連登仔都........

波子=中學 小學
達哥=中學 IVE

自己玩都有排玩,仲要曬時間睇D傻閪扮搞笑,我真係無野可以推介比你地

咁大口氣話人傻閪
想知你有幾多斤兩

睇人直播有時仲正過自己玩
你唔認同只係因為你未睇過好睇嘅遊戲直播

連狗幾時出個tag人系統

可以tag佢入來吹水

係 仲要屌埋吉魯老婆仔女
唉

講禁耐原來乜柒都冇

我係女

學生證連樣plz

咪屈

拍咗好多廣告 重要係一線公司廣告.

屌唔撚好呀

識睇就一定睇達哥病發

畢左十世啦

佢無做eco呢咩?
點解好似無人再講

成日係街見到達哥廣告 網上有見到
咁都叫唔成功 唔通洗廁所叫成功咩

又一唱一和

達哥咁仆街咁你仲睇？

波台友咁人多勢眾、實力驚人，點解唔一齊幫backup佬企返起身

反而成日喺度曲線唱backup佬偷片係咪想逼死佢

我幫左你做畢業論文 你ucl first hon

伍公子係雖敗猶榮 雖然一個耳機比高登踩低
低gameplay同旁述質素無容置疑

貢橙

冇backup佬邊撚個聽佢啲潮文?

達哥唔係靠潮文發達

而且其實多數文章都係低級作品

可惜坐唔成監
冇哂下文
輕輕鬆鬆袋走至少36萬

達哥以德報怨唔釘死 backup 佬真係太仁慈

係，無誠哥咁嘅級數都唔叫成功

成功
佢當初開台一定冇諗過係咁。

連伊健都讚佢

當然你可以話客套說話，但以伊健今時今日地位，會為一個人客套說話，有留意佢動向，讚佢有心

達哥由訓教狗 9唱伊健 不想放大被放大 ，都今日被伊健客套說話

達哥算成功過好多網紅

招到佢咁出哂名咪成功囉

有咩係唔哂時間?

喺你打呢句時已經係嘈緊

搵到錢咪成功
你有冇？淨係識上連登酸

有無人玩緊天涯明月刀

咁中意做窮撚上連登酸人你做埋佢

其實cy個人生算成功定失敗?